[緊急] 黑警濫捕 機場舉槍

對唔住，p牌仔，但今晚的主題係呢個！

同我讀十次

黑警濫捕 機場舉槍

黑警濫捕 機場舉槍

黑警濫捕 機場舉槍